康文署證實 警方借車執勤 早於八月已向各政府部門借車

今日康文，聽日消防，後日救護。大家識做

唔講以為捉賊王

靜係讓救護好了

教護都有借，睇雲海Fb有相

劉局長